有無腰痛嘅巴絲做完物理治療之後仲痛咗？

琴日轉咗間新嘅物理治療
本身俾佢按完拉完筋 我向前彎腰係無咁痛
但今日勁撚痛 仲痛過琴日
想問呢個情況正常定唔正常
下星期先覆診 所以喺度問下有無巴絲有類似情況

作為一個物理治療師同你講係有機會
唔知你情況點啦
但有時因為鬆左條腰個人唔習慣身體自然再整返緊就會有呢個情況出現

多戲解答 幾驚無人理
上一間嗰個話我係part4 5 有問題
但我無真係照過所以第二間話唔sure
唉真係好煩

巴打咩事腰痛

樓主睇私人定政府？
私人幾錢一次？
我想睇，係唔係要醫生轉介